失業左成年，想應徵做革命家，有無人請?

無家低，咩野技能都無，得返少少創意，鍾意發夢。
目前寫緊關於 香港大革命 既野。
請我既話，我會教大家點食人血饅頭食得優雅好睇。

做住ubereat先 長做就唔得架啦
短時間頂一頂都ok既
用promo code加入

一個月做夠30單就750加獎金就變1450
送30單多700蚊
平均送一單25
晚市大將一個鐘兩單生意
做15個鐘就有30單
時薪97都唔錯架
想做就做 自己就時間
歡迎加入ubereat團隊

革命家係自僱人士黎

沒錢學咩人革命

睇高達00同鐵血就知道

有錢人革命同窮撚革命係幾大分別

自僱人士都要生活，佢地有服務賣俾人
而我既服務對像係一班想攬炒社會既人士
有價無市，所以我要乞食。

搞革命 要既唔係錢，而係要左你搵錢既工具，姐係你條命。
只要你吹水吹一個 唔存在但好美好世界，夠令人響往就可以有人命有錢
而重點係 個美好世界點樣令人響往到唔介意自己條命

睇黎 開post 既字眼只要有 失業/應徵/有無人請，依個BOT 就會沖入黎留言，雖然我珍貴既第一個留言 俾你搶左，不過算啦，你幫我推Post，互惠互利姐。

btw 如果我奪到權，ubereat團隊會第一個消失

好開心，終於有第一個正評，
P牌仔既我 唔會係自己俾自己，
我會加油，希望唔洗失業落去。

If you're good at something, never do it for free

睇黎無咩反應，岩哂，反正我都係搵存在感
P牌仔既我無能力推post，
姐係話我點講野都唔會有人注意到，除非....

1, 有非P牌人士 留言 及 幫我推post
2, 有人係搜索 位置 搜尋 「革命」或「革命家」 ，再揀「回覆新至舊」就會搵到依個post
3, 我係其他Post 留言，有人會起我底入到黎

以上三種人 都係對我有興趣既人，咁我就唔客氣繼續啦。

點睇中共用武肺同WHO 打劫美金?

純個人分析鳩up，寄語 香港人攬炒成功

從今日既美股可以睇到，以美國為首既「自由世界」已經進入大恐慌。相比之下，中共已經復工復市，國內已掃平所有不穩局面，宣傳部亦已經定調，白事當紅事辦，國內洗腦機器奏效，注意力可集中放係國外。此消彼長之下，「自由世界」先岩岩進入大恐慌，反應極慢，社會仲慒盛盛，政府機構亦開始有負荷唔到跡象。

而WHO係完美時機宣布武肺唔會因夏天而消失，導致消息靈通既「自由世界」股市陷入大恐慌，你覺得譚德塞有無事先通知中共 ? 答案不言而喻。國家級搶劫利用股災去搵美金，你睇埋俄仔同沙特既行為已經講得好清楚。獨裁國家已經進入戰爭Mode。去到依度，你就明點解 美英兩國 要停止國內疫症消息更新，但好可惜，行動太慢，股災仍然出現，之前美國係貿易戰拎返黎既成果可以話係完全抵銷。只要武肺持續，依一排「自由世界」要恢復返秩序都要一段時間，至於香港2020年有無雙普選，嘻嘻，WHO CARES。至於仲有人問武肺係咪生命武器，我諗已經唔洗討論。香港對中共而言係 吸外資同美金，但依次打劫成功，大把美金了。
未來係點，大家可以討論下

分析下「自由世界」點輸先 :

一，輕視中共，心態已輸
「自由世界」政府 面對武肺 無進入戰爭mode ，當係一般疫症處理，完全俾WHO同中共玩耍於股掌之中。依點其實唔止「自由世界」政府犯既錯，香港人都犯，成日笑中共會支爆，軍事實力唔掂，口交部，靠嚇無料到，內部派系不和，政局不穩，民怨四起等等。完全犯哂兵家大忌，「能戰要裝作不能戰」，敵人會從各方位麻痹你既意志，依一點從你輕視中共果一刻開始就已經輸左。而中共政權既危機意識係極高，「消滅敵人於萌芽階段」基本係國策黎，中共本身就係一個戰爭獨裁政權，而佢過往既主要敵人就係自己人民，連人性都可以消滅到既政權，憑咩野會出現國內動盪。

二，國際機構投共助攻
唔洗講，即使WHO眾所周知投左共，但佢仍然有巨大既影響力，中共控制到佢，基本上武肺既消息發佈控制權係哂中共手中。點解香港同台灣會無事，係因為打從一開始就知中共唔可信，入哂戰爭MODE，當WHO同中共行得咁埋，就好似港共果款撚樣咁，香港人就知信一成都死，但「自由世界」政府初期仍然信WHO同埋錢銀奧運緊要，因小失大，去到而家就知俾中共係股市打劫。

個思想，你可以講做係「香港價值」，果幾種人
比愛國更愛錢既香港藍絲，
置身事外搵錢既中立撚，
相信政府唔怕既享樂撚，
依種「香港價值」既人，你以為係得香港人先有 ?
重點係
中共高層 係文革8964後 複製左依套「香港價值」黎管治大陸人，
所以點解中共領導者要黎香港做中聯辦，為既就係學野，
你睇而家大陸有錢人果重口吻，話咩野香港已經「落後」，
上海深圳會超越香港，「落後」只用係跑同一條跑道上先會用依個字?
明唔明，中國既城市其實全部都係香港黎，你睇「野狼disco」首歌入面仲幾崇拜香港，已經唔係經濟，而係果種「香港價值」下既享樂生活。
所謂既 「攬炒」 就係 「攬炒」依種 「香港價值」。

楚雖三戶，亡秦必楚。
因為全世界只有 香港人最熟依種生活方式。
香港人最終其實要對抗既都只係自己。
你以為 「光復香港 時代革命」 革既係係咩 ?

香港人繼續行落去，就注定偉大。
願榮光歸香港。

1, 武肺係咪自然產生定生化武器都好，佢已經完成左生化武器要做既事，即製造大恐慌，癱瘓敵方政府，軍隊，醫療系統同社會活動。 (生化戰達成!)

2, 首先中國最先爆發武肺，當時全球物資仍然平價，其他國家可供物資俾中國抗疫。當武肺進入歐美，中國已經準備復工復市，未來歐美如果大爆發相繼封城，中國會成為全球物資生產地 (如果中國唔再爆)，都時中國就會短暫控制全球生產，價格任中國訂。 (物資後勤戰達成!)

3, 配合WHO 係完美時點 分別在3月9日同3月11日宣告 「夏天不滅武肺」同「武肺大流行」，聯同俄仔反智玩油價戰，強制做爆美股下行同股災，令全球股市股災，令大恐慌擴大。WHO係中共同俄仔控制下，估計已預早得知或控制WHO宣佈足以影響股市價格既公告時間點，從而係股市獲利，由此亦可反證點解之前WHO既行為如此反智。
(經濟戰達成!)

4, (續3) 根本問題係，中俄兩國 針對 歐美自由體制弱點，即資訊流通自由進行進攻，先於網絡利用網軍散佈武肺死亡率低，唔用口罩都得/有病先用口罩 ，令歐美市民極易中招，改寫歷史，將中共講到做救世主，最終意圖麻痺歐美敵對意識。利用WHO製造歐美社會恐慌，聲東擊西，並於全球股市打劫全球股民，奪取大量外國貨幣。

5, 相反，中俄伊朗等獨裁政權 控制國內消息同物價，社會無因武肺而大恐慌同動盪，可專心利用網絡資訊戰去進攻歐美自由體制政府，用流言增加歐美市民對其政府的不滿，拖延其政府施政。

5, 俄仔反智做低油價應該係幫某國買起沙特既原油 並要準備大量原油開戰，當準備充足原油數量，會先攻沙特，中斷其產油出產。

總結 : 中俄兩國 已經早進入戰爭mode ，準備要改寫由美國為首既自由世界秩序。如果武肺係生化武器，意味中俄伊朗或早已準備好特效藥，等時機成熟主動進行閃電戰。

中國武漢新冠肺炎生化戰淺析 - 獨裁世界篇

當然大家會覺得我係標題黨或陰謀論者，無證無據就話「武肺」係生化武器，我亦必須承認我無任何科學證據去證實「武肺」係生化武器。而我認定係「生化戰」既原因純粹係用已知既事實，再去分析「武肺」對自由世界政府陣營 (aka "自由世界") 同 獨裁世界政府陣營 ( aka "獨裁世界") 既影響同觀察所得。

首先，「武肺」究竟係咪自然產生定生化武器都好，佢已經完成左生化武器要做既事，即製造大恐慌，癱瘓敵方政府，軍隊，醫療系統同社會經濟活動。「武肺」自2019年12月下旬出現於中國武漢，不足4個月疫症已直捲全球，防疫既方法只有封關停工停課洗手戴口罩，然後就等運到，導致全球出現大恐慌搶糧搶口罩，拖累全球股市崩盤，減息印銀紙亦無法其阻止跌勢，國際儼如進入混亂局面，亦會持續一排，但其客觀影響對 自由世界 同 獨裁世界 卻大大不同。

武肺生化戰 - 獨裁世界篇

時間回溯到「武肺」未爆發既世界，係華為副董事長被捕既背景下，自由世界代表美國對中國展開貿易戰，而第一階段貿易協議以美國壓倒性姿態勝出。協議條文眾多，關鍵係美國銳意改變過往 「中國模式」，即獨裁中國利用「發展中國家」名義，佔盡國際組織既便宜，既可以自由進入別國經濟市場不受限制地偷取智識產權，利用國家補貼破壞他國經濟市場系統，亦可以限制別國進入自己國家經濟市場。簡單黎講就係 「搵你笨柒」但你唔可以係我果度搵到錢。當有錢之後，再用錢賄賂他國政府政要，要求佢地從政治，經濟角度依賴中共，再係國際組織投中共心水人一票，最佳例子當然係好兄弟 非洲國家們。

其實，依個模式始創於美國，但玩得最淋漓盡致就係中國。因為美國佬被人發現左之後，就被自己國家既左翼篤爆連同國際社會係咁插。而最終得益者就係中國，因為中國內部利用資訊控制洗腦一言堂，並配合高壓統治，即使有人會屌政府，但全部都唔會對中共政權構成壓力，而且國際社會亦期望有其他國家可以同美國抗衡，所以多數對中國既行為隻眼開隻眼閉。

直到貿易戰係出現，美國決心要破壞依種「中國模式」，故針對著中國經濟不公平既制度，要求中國資訊公開，嘗試從根本消滅中國維穩既根基，即 資訊控制，當中共簽署果刻，大家都以為大局已定，配合香港反送中運動，好快Facebook 同 google 會入到中國，到時就會有公開透明資訊，牆內既人會醒覺反抗中共，中共內部會動盪，支爆就會到。

然而，係依個自由世界以為勝卷在握既時候，往往就係最鬆懈最危險，武肺既爆發就將以上既自由世界既優勢全部逆轉。首先，美國總統trump選情傾向不樂觀，勢必暫緩貿易戰第二階段協議處理國內防疫之事，中共得已喘定。

其次，中國最先爆發，生產力最快復蘇。武肺爆發初期，當時全球物資仍然平價，其他國家可供物資俾中國抗疫。當武肺進入歐美，中國已經復工復市，未來歐美如果大爆發相繼封城，中國會成為全球物資生產地，都時中國就會短暫控制全球生產，價格任中國訂。而且中國係全球口罩最大生產國，控制了抗疫必須資源。

再者， 獨裁世界完全支配WHO，但許多自由世界國家仍然深信WHO 。控制WHO係完美時間點 分別在3月9日同3月11日宣告 「夏天不滅武肺」同「武肺大流行」，聯同俄仔反智玩油價戰，強制做爆美股下行同股災，令全球股市股災，令大恐慌擴大。WHO係中共同俄仔控制下，估計已預早得知或控制WHO宣佈足以影響股市價格既公告時間點，從而係股市獲利，由此亦可反證點解之前WHO既行為如此反智。只要繼續信WHO或WHO被控制既情況不改變，只會持續打擊自由世界。

歸根究底，問題就係 獨裁世界 針對 歐美自由世界體制「資訊流通自由」，進行狂攻。正如上面提及到既「中國模式」，獨裁國家 善於 控制社會訊息既流通，即所謂「帶領風向」利用自身國家社交網絡散播虛假消息，控制自身國民思想，達致維穩效果，例如只發佈有利國家消息，新增感染率不斷降低。中俄等獨裁政權控制國內消息同物價，社會無因武肺而大恐慌同動盪，可專心利用網絡資訊戰去進攻歐美自由世界政府。除左利用資訊控制全球股市，佢地都針對 自由世界 社交網絡 易於滲透既問題，並基於 自由世界原則 唔可以發佈假消息數據，引導其 自由世界國民 產生對其國家防疫政策不足，進而引發對政府不信任，歐美國民淪落到反而多謝中國政府做救世主，最終意圖麻痺歐美敵對意識，利用他國民主制，長遠影響自由世界政治格局。

總結黎講，獨裁世界利用武肺 化危為機，控制WHO，善用對人命既漠視，採用消息流通及封鎖，製造亂局，再利用網絡資訊戰 帶風向 引導 自由世界 國民 反對自身政府，長遠會影響選舉結果。此消彼長下，獨裁世界有可能透過現有優勢控制未來疫症結束後既世界秩序。

中國武漢新冠肺炎生化戰淺析 - 自由世界篇

中國武漢新冠肺炎生化戰淺析 - 香港戰線篇